隊長！我看不到屎

其實係點解？

是咪真正黃金仔先明？

感謝巴打

咩係黃金仔

golden=黃金